【恐怖襲擊】香港人真係咁善忘?

大家好似忘記左元郎同荃灣的恐怖襲擊
無事架la? 6 條人命, 700 多個手足, 大家的血汗唔忘得左?
OK 你唔記得唔緊要, 我地REMIND 吓你順便講比遊客知香港發生緊咩事!

[8.19] 係咪覺得今日好多帶風向POST？幫你一次過睇晒重點！

樓主我想問呢set圖英文版邊度搵?
我想要

我無忘記 Never forgive never forget

如何應對小粉紅：不求敵人變同路，祗求敵人變路人（睇完幫手推下，THX）

基本原則如下：
用721事件將警察描寫成黑社會；
市民對警黑勾結感到無比憤怒；
香港人為求正義反抗警黑勾結（遍地開花），包圍警署係市民表達憤怒的方式；
警方為包庇黑社會強力鎮壓示威者（各種片），而政府袖手旁觀，漠視民意；
政府一日不處理警黑勾結，我地決不罷休，包括阻塞機場和各種不合作運動，罷工罷課。

大陸人對反攻大陸的建議

never forget, never forgive